[全自動防毒batch] 簡單易用 綜合各巴打方法

1.入下面條link download即可block哂危機port

2.執行batch file
完~

即可block哂危險port
P.S 如果咁都俾人hack 到真係抵死, btw 識programming既巴打可以幫手改良下,加野update

lm

trust完都死左

個program我寫架 頂你

block 左port 22,23,3389,145,135,137-139,445

完左場仗可能出番個reverse program
解番d port

其實close咗會有乜影響 係咪一定之後要開返

對一般用家上網無咩影響
但通常要做sharing 或者要set up d野時就有影響
每個port都有唔同用途 例如port 23 可以telnet直連人地部機
玩lf2 set up server個時可能有d port要用到就用唔到

有毒！！！關防火牆先係最安全

更新

關左咪俾人hack... btw,都唔關firewall事,開關都係死

無知一問,如果我屋企有三台PC,咁大家本身有一個workgroup,如果關左135,445,咁係咪就用唔到FILES SHARING同PRINTER SHARING

劉明

你係router block port forwarding 去個無人用既咪得

咁撚多port要block

唔該!巴打

好,我試下,唔該

想問吓依個win7用唔用到？ Win 7無得熄果舊野，又卡死更新唔到

用 linux

用到,全部window 都用到

感謝巴打

多謝巴打

created by anonymous_AKXX

改良過
本身淨係得port 135,445